點解 TG 始終都係 hit 唔起？？？

TG 係就係好多功能
功能上似乎比 signal 優勝

但唔知點解就係冇咩動力轉用 TG
有冇人有同感
我自己都諗唔明

signal 冇咩功能，
反而唔會點抗拒，
用用下越嚟越順手

真

係

有冇人解釋到呢個現象

邊個話hit唔起
純屬用途唔同

兩個都日日用

如果通訊記錄唔可以備份，對冇口齒嘅朋友。交收、做生意、及某大國人講過唔算數，有對話記錄好重要 !

你自己唔用就話Hit唔起

你地身邊多人用 tg ?

都係Telegram好啲
可以幾部機同時上線
而且自動幫你備份訊息、多媒體
買咗新手機都可以無痛轉機（不同OS都無問題）
唔駛好似Whatsapp又備份，又復原咁麻煩

大撚把

冇口齒既人都叫朋友？
殺自己全家既人應該都係朋友

好多柒頭自己廢唔敢變，就覺得人地都係廢唔敢變

棄咗wtsapp用tg兩年就以上啦
身邊所有朋友都用tg
得一兩個死守wtsapp

因為好多人都唔需要咁多功能

好似iPhone 同Android 咁，有人鐘意自己搞晒所有野，有人鐘意打出打入上下網打下機

我日日都用tg喎

4.1. Storing Data
If you signed up for Telegram from the UK or the EEA, your data is stored in data centers in the Netherlands. These are third-party provided data centers in which Telegram rents a designated space. However, the servers and networks that sit inside these data centers and on which your personal data is stored are owned by Telegram. As such, we do not share your personal data with such data centers. All data is stored heavily encrypted so that local Telegram engineers or physical intruders cannot get access.

IG仲hit撚過TG

tg衰在太多野

唔似一個msg app

定位做channel

大把人用緊tg

tg慣咗隱藏身分
改埋d九唔搭八嘅名入咸濕group
好難當whatsapp咁用

唔識開兩個account?

多

死毒撚